毎個敏感嘅人都係悲劇嘅主角

下下都要諗埋人地感受
人地又唔會諗你感受
做乜都好似有限制咁
其他人就可以為所欲為
好攰啊 好辛苦啊
屌

唔好咁敏感咪得囉

我都覺得對牛奶敏感既人好慘

我都係d咁嘅人 人地嬲我，唔鐘意我，我就會勁唔開心

蛋慘啲

I know that feel bro

完全明白
好介意人點睇自己
好驚得罪人
唔會講自己諗法出黎

皮膚慘啲

agger